想請波台之光世清入一入黎

算啦 笠水狗點會入黎

Stop抽阿笠 ok?

你邊撚個呀
三五識七又清
連登啲質素

再串我世清 屌爆你女友 家姐 細妹

咪撚理佢啦

串夠未牙

小妹覺得笠清今次講得幾好

衝出黎柒 識你老鼠

你先係波台之光
屌狗

福仔

sorry用錯ac添,都係用返呢個狙你

好波😭
下次出返繁體字會比較好

村短聽日放假？

本身諗住幫你，算

佢屌狗同你有咩關係

佢係我好兄弟

長週要返工

搵唔到

我收返 下次先講

有女仲想點

冇時間陪佢

樓主做咩潛水

佢做邊行